點解新疆，西藏，內蒙古已經用咗鮮血證明中共嘅「自治」係絕對嘅大話，香港人仲係想要？

新疆維吾爾自治區
內蒙古自治區
西藏自治區

請問邊個有好下場？

好啦，而家有班人衝出嚟話想爭取自治
有啲就話「唔好港獨，自治好啦」
有啲就話「五大訴求講到厭，不如講自治啦」

你真係想香港變成為「香港自治區」？
你究竟想點？

推

啲人剩係話講無用，要做
無話唔好做

ON9
佢地直情夠用埋鮮血證明對抗中共無好下場啦
咁你咪又係上街
醒少少啦 一步一步慢慢來

林鄭衝出嚟柒，話一國兩制唔係自治
正確打法唔係應該乘住個勢，宣布中共毀約，一國兩制失效，大攬炒+國際介入咩？
點解有啲人反而會想要自治？

真係諗極唔明。

樓主嘩眾取寵貼廢文多唔識思考唔好怪佢。歐美講到明支持自治同中英聯合聲明唔係港獨，同按步就班 有d野唔可以講出口呢個道理對樓主可能太深 佢唔明

因為共狗仲需要香港做白手套，我地係可以用攬炒同佢deal

自治=自古已來由中共統治
信中共都on99

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

Push

勇武巴都明白獨立唯一出路, 因為連登充斥懦夫
香港人從來都唔係政治冷感 只是港獨冷感罷了

深夜溫書溫到悶，想上黎叫下春

其實幾個月前，我同大多數連登仔一樣
上校園台撚吓新會然，開吓膠Post咁又係一日
雖然五年前上過街，至今仍心繫香港、關心社會
但過去呢幾年喺我眼中政治一直都係立法會入門冠冕堂皇嘅玩意，從來無諗過自己同政治會距離咁近

喺運動初期，每次上街見到有人舉港獨旗我都係一笑置之、心諗港乜撚野獨，佢地不能代表我
間唔中仲會用大義凜然嘅口吻同fd講「雖然我唔認同佢地，但一個自由嘅社會係應該容納唔同嘅聲音」

你無睇錯，作為一名幾乎每次發夢都會去前線、衝過，甚至入過敵方重要據點嘅勇武派
我一直都逃避緊港獨呢個話題、就算俾人問起我都只會講「我唔支持但唔反對囉」呢種曖昧嘅答案
如果你問我原因，可能係因為我作為一個大陸出世嘅支那種，心入面或多或少都認同香港係中國嘅一部分
但歸根究底，我諗係因為我從來唔相信香港真係獨立到
我覺得呢樣嘢根本唔現實，係無可能會發生

用30秒，起吓我底就會見到我已經好耐無出過發夢post
實不相瞞，其實我已經接近三個禮拜無入過夢境
我不斷說服自己，雖然我無俾人拉，但呢個係因為我好彩，好幾次俾狗追都走得甩
我已經承受咗好大風險，為呢場運動付出咗好多
我喺前線做嘅嘢已經夠喇，已經可以企喺道德高地喇

喺同溫層入面，有好多人同我講我攰喇，
我昧著良心，同自己講依家呢種平靜嘅日常係我應得㗎
差啲就可以連自己都呃埋

我選擇唔再上前線，唔係因為我驚俾人拉
而係因為我唔想面對返一切嘅原點

我發現無論幾勇武都好，俾你武裝起義推翻政府都好，去到最後其實都係要面對返同一個問題
就算五大訴求全部滿足都好，成功推行政治改革都好，去到最後其實都係要面對返同一個問題
調返轉頭，就算政府從來都無推過逃犯條例，所有政府部門都奉公守法，平平安安俾你去到2047都好，最後其實都係要面對返同一個問題

就連「港人治港，高度自治」呢句說話其實去到最後都避唔開呢個問題：香港獨立
港獨就好似政治咁、你唔搵佢，佢會自己搵上門

唔好再自欺欺人，無論你支持定反對
只要係一個香港人，就一定要面對呢個問題

美帝同中共deal啦
到時咪反口

不當類比。

上述三區均無如香港般的國際關係地位，亦無國際條約所約束的條約，諸於中英聯合聲明及監管用美港關係法。

再擊，上述三區雖如香港般，主權在中共手上，但並三個自治區均無如香港般的實然主權行使力，縱使有國體亦無國際認可。民族獨特性亦只令三個區域的所謂獨立變成「分離主義」，國際難以全力支持。

自治亦非「高度自治」，而是預備建國獨立的「實然自治」，操作上是建立共和國的鍛煉階段、預備階段，何故不可有條理向前走，而要一步登天？

你上面有個

我支持獨立 就算到最後真係獨立到中共都淨係識得話獨到條底線

美帝deal 我地都要落力抗爭

咁有咩高見？滅左警隊佢？

The first rule of Hong Kong Independence is : You do not talk about Hong Kong Independence

haha it seems to work

與其話應該自治定港獨
倒不如話自治同港獨到底有咩分別啦
其實大家係咪真係覺得改下口號嗌就會有果樣野?
你要自治好，你要港獨好，你都要做野先有架
民間議會去左邊?臨時立法會去左邊?民間自衛隊呢?

得罪講句，乜柒都唔理然後去嘈話應該自治，港獨好啲
同埋前排大家做偵探查案有咩分別查完又點俾你fc到咪又係不了了之
係啦俾你共識到港獨好啲喎，咁係咪改完口號就算?無下一步行動?
如果有下一步行動點解唔係去做左先，爭取by你理念嘅人嘅支持為優先?

將個注意同輿論擺落去分淡其他野關注度，明明都唔撚係時候去傾，上面果三樣野連登都未必有一半人識，未必有三成人join緊啦

佢地錯在有自治就會收手 結果比中共徹底吞食
我地要先有自治為基礎 再對抗

等到美國都話 啊你仆街中共咁冇口齒嘅 我唔信一國兩制啦 香港我美軍睇啦/支持港獨咪講得
都係等個機會徹底廢聯合聲明 但人地而家仲叫緊中國守信(雖然係on9嘅一件事) 咁你當等美國 和理非-->deadline(例如2020真雙普+2047有權自決)-->勇武(sir this way)

有幾多人最終目標係建國？
大把人仲係諗住做個自治嘅中國香港人咋
黃絲內心仲係突破唔到

咁何必咁樣迫佢地改變
佢地受軟唔受硬
你一下子講實然建國或者更甚港獨立國
佢地點會受？
慢慢調教唔可以咩？

香港獨立

香港人連出《緊急法》既危機意識都無，仲講乜嘢「避免成為自治區」？啲人避談港獨，係因為香港人（唔計共狗）主流仍是泛民「和理非」！

算吧啦唔洗同樓主講道理
佢乜鳩政治常識都無
香港既自治係有美國監督住中國情況下進行
唔同新疆西藏
更何況本身香港已經有獨立之實（貨幣 文字 語言 本土文化 法制）
敢問樓主 疆藏自治區有邊樣獨立之實？ 有無歐美幫？
無仲拉埋一齊黎講

一國兩制當然唔係自治 只係高度自治
自治=100%自治 高度自治佢鐘意話30%好撚高都得
明未？

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

咩邏輯黎
亂填下字無啦啦當真理咁

根本成件事得一個解
如果可以自治一早有
極權會容許自治 只有兩個可能
1. 呢個只係一個大話
2. 呢個係假自治

你可以講10萬個理由話港獨唔可行
但請唔好妄想中共會俾你自治

美國未去到願意幫你監督自治政府吓話
事實上呢件事如果要推演到咁 你真係要提供到一個好強嘅誘因比美國先得
強到佢舉國對付中國先得

好強既誘因= 香港國際金融中心落入美國佬手上

中共十一舉國亡

香港既自治，係有國際監察
冇咁脆弱

我當然想港獨，不過而家仲有好多人連「五大訴求缺一不可」都唔明，講港獨我覺得未係時候

因為智障

睇下正毛幾驚香港獨立

呢個係必須

係啦 當年應該袋住先
一步一步黎

屌你老母啦 你接受左自治人地就當你OK左啦 仲點獨立
唔識政治? 你地就唔撚識

就算香港獨立到，共產黨一日唔全黨死清光都會用任何方法搞香港

什麼自治獨立也是浮雲。其實最安全的辦法是消滅共產黨。

蒙古獨立初初都係自治先，所以共產黨好清楚自治唔係一國兩制。
全世界獨立都係自治-->公投通過-->獨立